原來cctvb比廢老鬧黃屍台

聽到我老豆講比我聽，笑到我pk